(認真)有冇人屋企有呢隻龜？

我個女好中意玩呢隻龜，想買隻新嘅比佢玩，但係我唔知呢一隻龜係邊度黎。希望萬能嘅連登可以幫到我

你扮咪得囉

買隻真嘅

海洋公園好似有得買（3年前去過）

點扮～唔通我扮比佢fing手fing腳咩～我唔想嘔呀

好撚狗

認真有冇人見過一模一樣

星龜
養過

印度星龜，香港都唔易養架
要照燈，唔凍得，要定期比水比營養劑佢等等
不過幾可愛既

試下問動物傳心師

認真我呢隻係公仔，我真係想比個隻新嘅個女都咁難

會唔會又被人放上南張北望

布歐？

幫推

幾可愛喎
我都要 留名

有線呀屌你
Btw影個tag黎睇下

個tag就係洗到白雪雪左

鹿呀獅子呀都一樣姐
同花紋儲齊一套佢

LM幫推

我記得以前係啲精品店成日見到呢隻既綠色

綠色就見過